Title: Columnistas
Date: 2015-01-22 17:13
Author: CtgAdm
Category: Columnistas
Slug: columnistas
Status: published
<div id="slider-div">
<img class="active" src="https://contagioradio.nyc3.cdn.digitaloceanspaces.com/wp-content/uploads/2017/03/COLUMNISTAS.png" alt="foto" style="display:block"></img><div class="btn-carousel" title="Anterior"  id="previous">&lt;</div><div class="btn-carousel" title="Siguiente" id="next">&gt;</div></div>

[[**[Margarita Florez]:**] Abogada dedicada a la temática del medio ambiente,consultora nacional e internacional,directora de Asociación Ambiente y Sociedad.]{data-sheets-value="[null,2,"abogada dedicada a la tem\u00e1tica del medio ambiente,consultora nacional e internacional,directora de Asociaci\u00f3n Ambiente y Sociedad"]" data-sheets-userformat="[null,null,513,[null,0],null,null,null,null,null,null,null,null,0]"}

**[[Eleuterio Gabón: ][ ]{data-sheets-value="[null,2,"Me llamo Gonzalo Soria Giner, nacido en Valencia, Espa\u00f1a. Soy licenciado en Filosof\u00eda por la Universidad de Granada y en Comunicaci\u00f3n Audiovisual por la Universidad Oberta de Catalanya. Llevo colaborando en el medio alternativo Radio Malva desde 2007 como conductor de programas de radio, generalmente realizando entrevistas de car\u00e1cter pol\u00edtico-social. Tambi\u00e9n colaboro en varios medios como columnista, en el semanario Liberaci\u00f3n, el peri\u00f3dico Diagonal o la web Rebeli\u00f3n."]" data-sheets-userformat="[null,null,513,[null,0],null,null,null,null,null,null,null,null,0]"}]{data-sheets-value="[null,2,"Eleuterio Gab\u00f3n"]" data-sheets-userformat="[null,null,513,[null,0],null,null,null,null,null,null,null,null,0]"}**[[Gonzalo Soria Giner, nacido en Valencia, España. Licenciado en Filosofía por la Universidad de Granada y en Comunicación Audiovisual por la Universidad Oberta de Catalanya. Colaborador en el medio alternativo Radio Malva desde 2007 como conductor de programas de radio, grealizador de  entrevistas de carácter político-social. colaborador en varios medios como columnista, en el semanario Liberación, el periódico Diagonal o la web Rebelión.]{data-sheets-value="[null,2,"Me llamo Gonzalo Soria Giner, nacido en Valencia, Espa\u00f1a. Soy licenciado en Filosof\u00eda por la Universidad de Granada y en Comunicaci\u00f3n Audiovisual por la Universidad Oberta de Catalanya. Llevo colaborando en el medio alternativo Radio Malva desde 2007 como conductor de programas de radio, generalmente realizando entrevistas de car\u00e1cter pol\u00edtico-social. Tambi\u00e9n colaboro en varios medios como columnista, en el semanario Liberaci\u00f3n, el peri\u00f3dico Diagonal o la web Rebeli\u00f3n."]" data-sheets-userformat="[null,null,513,[null,0],null,null,null,null,null,null,null,null,0]"}]{data-sheets-value="[null,2,"Eleuterio Gab\u00f3n"]" data-sheets-userformat="[null,null,513,[null,0],null,null,null,null,null,null,null,null,0]"}

**[Carolina Garzón Díaz]** "Comunicadora social y periodista. Defensora de DDHH. Actualmente Coordinadora de comunicaciones de una organización no gubernamental y columnista para el Periódico Techotiba, la emisora Contagio Radio, la página Red Crítica Online y bloguera en el portal de internet KienyKe. Candidata a Magíster en Educación de la Universidad Nacional de Colombia.

**[Cesar Torres del Río:]**  Doctor en historia, universidad de Brasilia. profesor titular en la Universidad Javeriana, Bogotá. Analista político de las realidades nacionales, continentales y mundiales.

**[Gilberto Ríos]**:  "Munguía grillo" Político hondureño, socialista. Dedicado al análisis de la situación política de la región centroamericana y a los procesos de cambio de todo el continente.
